Google 死機係因為....

原來係內部儲存空間不足

作為一間Cloud company, 笑死人咩🤣🤣🤣🤣

佢呢排不斷改gmail同google drive policy
Cut cost cut出禍

幾時先可以減少對google 依賴
YouTube 同 search engine 暫時都未得
Map 都可以減少依賴google 🤣🤣

map用Apple Map？好似冇Google咁準

印度佬啲衰嘢，鐸叔

search engine 可以試下

認真
Google drive 有很多 option
我本身都有 one drive

香港係差少少
我喺日本用Apple Map 好過google map

煙幕黎，應該係deep state政變

條印度佬真係垃撚圾嚟